其實係咪應該整番個香港福利攻略

如其睇住自己資源成日俾每日150侵食，倒不如低人工既年輕/成年人諗下點攞有關福利，方法如:

-18歲 讀緊書時就開始申請公屋
-資産有效處理，再申請綜緩
-做可以免報稅的工作，如炒散，日工，補習，其他freelance
-不注冊結婚

有請其他巴打提供下意見，交流下。

仲有可以爭下啲街坊福利會幹事，屋邨既互委會成員黎做，拎多啲垃圾title ,之後你會知有乜好處

例如？

不註冊結婚有咩著數？

樓豬係用個注字
即係樓豬係支那種

單人排公屋？

申請兩間公屋先，之後再點用自己諗

其實宜家政府下面有好多部門有大量funding 提供俾公共(親中)組織申請，點用就睇你自己想點。

自己負評左自己

仲有創科局筆funding